---
author: krm
created: 2018-01-01
---
![se]
#  Inreresistans.

Har du en krets som kräver mycket ström kommer den inreresistansen begränsa hur mycket ström som batteriet kan ge.

  * Den begränsar hur mycket effekt du kan få ut ur batteriet.







